[ICC墮樓] 跳到半空就會冇知覺?

"另外，事主踏出大廈的一刻，已無考慮的餘地，由於離心力大，事主有機會被強大的衝擊力致暈倒，基本中在半空已沒有知覺；盧指出，事主墮樓時器官有機會出現創傷，或已造成骨折及內出血情況。"

同skydiving/ bungee jump有咩分別? 死撚曬呀? 有冇科學撚幫手解釋下?

無可能，跳傘果d free fall千幾二千米一樣好地地

至多嚇死遮

盧sir既話 真都唔奇

跳傘有姿勢保持身體平衡

有咩姿勢會死人？

唔平衡既話會冇知覺？
之前睇書都睇過跳樓跳到一半會冇知覺

唔平行的話，你會轉來轉去，分唔到上下左右，開唔到傘。轉來轉去過程有機會扭傷，我諗佢暈既意思係轉到暈

跳傘呢

不過可能有傘會慢d，
大家可以utube下負G力飛機